(netflix 甜到爆韓劇) 愛的迫降3

大結局了

IU首歌清唱果段一聽到真係忍唔到...

Cls 開到三

護膚品果度真係勁感動

丹丹真係全劇最慘角色
未婚夫唔愛佢，以為搵到個愛嘅又死埋
屌你編劇點解具承俊要死

edelweiss

等緊珍珍po ig
會唔會有相睇啊

Yeah!3啊

成班劇組一齊睇ending真係好正

IU音源有未啫

玄彬同藝珍d戲好到痴線
跑着送玄彬翻北韓喊到仆街

一年先見兩星期都好過見都見唔到
好甜呀

秘密花園有咩評價追唔追好
20集有排追 10年前啲線上看畫質又好差
睇左經常請吃飯的漂亮姐姐
唔多掂

剩係睇過bigbang惡搞版

香港可能要星期一晏晝先有
上星期crush個首 spotify 星期一定唔知二先有
同埋遲吓應該會出個所有ost加bgm嘅專輯
瑞士啲bgm好好聽

玄彬跑返過去個幕真係好心痛
好感受到個種為左愛既人不顧一切既感覺

都好過一年見一日既

唔知嗰兩星期有冇扑野

岩岩終於都睇完大結局
對我黎講最後無虐我都算係happy ending
炫彬真係好靚仔
下星期無炫彬睇 我依家已經好掛住佢

炫彬同孫藝真真係好襯
你地可唔可以係埋一齊？

經常請吃食飯係個男主唔掂ja
成撚日借孫仙宣傳

岩岩睇youtube見到個《愛的迫降》真人版故仔
唔知編劇係咪參考這個故仔

我麻麻地秘密花園，雖然個時好多人介紹我睇，睇完一般可能個女主唔吸引
我打算追漂亮姐姐喎點樣唔掂丫。

原來開左POST
我仲on99開左2個

世理喺屋企收埋政赫嗰排有無扑野

當年睇到一半棄左, 唔鍾意金社長人設

唔准咁對我丹丹

想睇續集

南北韓人舉晒槍，佢地就無視一切攬攬
但我buy

愛的迫降第一次停播個陣睇左
我覺得還好 Netflix有得睇 畫質ok
我係接受唔到2009年既fashion同啲化妝
炫彬同依家比真係無變過 一樣咁靚仔

其實彬珍現實九成九一齊咗喇
超市照其實已經係證據
Bin Jin is real!

點會無

你估後生仔話
出海夜釣就真係夜釣？

咁朝鮮嘅美麗花朵
幾時先開得成

最後嗰幕改成喺瑞士間屋入面，清晨兩個喺床上醒左，正赫錫一鍚世理個頭，之後互相甜笑....完

FF

最尾瑞士抬底拖手仔係咪致敬請吃飯姐姐

丹丹個結局爆慘

我覺得依家既玄彬型d
好耐之前睇秘密花園果陣唔明點解咁多人鍾意佢

想睇床戲點知真係係床上做戲
想睇種小番茄點知真係種小番茄

Btw 嗰排如果黎M就弊 少左個禮拜

我都覺依家man好多

我會幻想佢俾人派去南韓跟住一齊生活

係
但佢個舅父全套劇都無見過佢做野

黃viu都多劇追嘅
Forest 金師傅2 如實陳述 the game
不過都係愛的迫降最好睇

唔知中隊長同志會唔會喺瑞士個2個禮拜打晒1年message俾世理呢

可唔可以加多一幕
一對孖仔走入房嗌肚餓
叫阿爸阿媽煮早餐

好快一齊左之後就好拖
後半套不停講家人點反對姐弟戀

可以睇下食左誠實豆沙包嘅協商導演點講

想睇佢地合作新戲多過續集

仲以為舅父係final boss

梨泰院Class都好睇

惟一貢獻係借咗架車畀正赫
飛返條村救世理

咪借咗架車比正赫趕返村

係
同班大媽建立左感情

yes 難得等到丹丹動咗真情咁就完咗
其實佢2個都好sweet

其實。。。北韓有得上網

最後兩集 男女主面對面嘅對手戲加埋有冇半個鐘

係唔可以寫南北統一既情況下
編劇已經諗唔到第二個理由可以比南韓人同北韓人有情人終成眷屬

成套都俾丹媽打，咁點解設定姐弟唔係夫妻？

果個唔係內聯網來架咩

機會唔大今次已經係第二次合作
但有得繼續合作拍新戲的話都好想睇！

同埋幫具承俊解圍

嗰排成日一齊宣傳 由本身欣賞對方再互相交流產生好感
佢地係巴士應該傾唔少野 睇珍珍ig就知

睇晒彬珍啲訪問玩小遊戲個啲好好睇
彬平時好文靜都變得好活潑

所以北韓線好睇d
多對手戲

同男女主一樣喺外國見面 男二女二喺俄羅斯做第二對牛郎織女

有得打針延遲M架師兄

咩呀 男二係英國人嚟

其實係北韓38線軍事區都仲應該收到南韓電話的

具承俊係英國人揸英國護照
佢係用正當途徑入北韓架
其實真係唔駛死

有冇人同我一樣由12月停課追到2月大結局都未開學之後星期六日都唔知點捱 冇得再等更新睇玄彬同孫仙一齊

有冇人知正赫阿哥隻錶係邊個留喺當鋪我係咪miss左啲咩

孫仙ig存在感最強大嘅男人

tvn個訪問好好睇又好好笑

吓仲要等

整死男二 編劇準備收刀片啦屌你

好似係萬福？

遊客果種sim 卡好似係上到網
男主咁大粒點會買唔到
不過睇戲唔好駁故

無記錯好似係竊聽員

係個竊聽員放左係當鋪

頭先上咗轉豆瓣睇，啲中國人都屌晒鬼

係喎

有冇人知道大結局彩蛋最尾玄彬同孫仙係瑞士一齊 首插曲係邊個唱同咩名

現實小小諗 黨軍事部個大佬死左 點可能冚到成件事

今朝睇左篇強國fans分析彬珍既互動黎睇佢地係咪真係一齊
寫得好makes sense
話佢哋兩個嘅互動好夫妻feel

link?

到底幾時會宣佈拍拖
定係會直接宣佈結婚

唔洗打針既，食藥就得，藥房有得買

係瑞士滑翔傘降落之後重遇果幕，好似係CG背景？

好記得佢地有個訪問既臨尾
玄彬仲望住孫藝珍果面
比孫藝珍鬆左一踭先識望返鏡頭

youtube music應該好快有

有冇link?

喊到仆待 幾滿意ending

Yes agree like long d

專輯已經有得訂
好似有埋正赫首鋼琴曲

求片

香港會唔會有cd舖會返貨 唔想網上訂

馬上原地結婚

結局有啲hea 不過無分開佢地都算係咁
本身仲預左會喊到仆街

btw瑞士真係好靚 好想去住一排

Link pls

但唔係編劇上星期先話寫完個結局咩

阿爸好型！！！！

應該大橋諗好 細節未寫姐
一早係瑞士拍好晒

無字幕

睇完好想去瑞士

呢個超sweet 睇咗勁多次

點解玄彬咁靚仔

Agger…
同埋娶個北韓女人都好似只係需要比10萬美金
比佢同丹丹去俄羅斯發展仲好

係
好想係湖邊既屋仔住
想像唔到每日起身都見到咁靚既風景會係點既心情

youtube search “the swoon”呢個channel
中英文字幕都有

+1 已經諗住再由頭睇多次

係，好似假假地咁

IU唱OST真係無敵呀！我已經係youtube loop左成日

應該CG 但結局似係拍定

韓劇

應該唔會拍定幾個再定吧

開城偶爾收到南韓信號

跑過去嗰下睇左兩次
因為太假

好撚甜

其實係咪鏡頭外孫藝珍果個方向有咩特別野發生緊
做咩事望到唔記得做ending

如果大家再望返之前既訪問
彬彬係完全變咗𥄫妻狂魔

哩段tvn訪問, youtube好似block左香港ip
the swoon就係netflix訪問, 都好好笑

bilibili有完整中字版(支那野, 慎入)

真，北韓高幹子弟係上到外網，唔洗用sim 但會有監控，但編劇唔想講到佢地咁易一齊到

痴線 好撚sweet

瑞士Happy Ending 一早拍定
如果佢地戴翻情侶戒指會更加連戲

因為一開始冇預呢段

終於可以開始睇了，之前慢慢睇完13集

佢互問互答個陣已經狂望住珍珍
狂望 肯定有十幾次

世理同北韓嗰幾個兵仔係真。永遠無得見

不過睇個時都feel到剪接已經盡量避

問套劇心動point 答利正赫
珍叫玄彬好a jor si

後期Key返上去囉

應該係戒指未有sponsor

其實呀新中隊長可以叛變去南韓

要佢地見要拍南北韓統一

個陣太陽的後裔都有fans出左啲分析post分析宋宋兩個現實係一齊左，唉點知最後離左婚，依家睇劇都唔敢投入太多係啲CP度，希望越大失望越大呀

係佢講到自己父母雙亡無人無物
我以為佢會想留低

開到3

有次係舔著脷望
不過應該係咁arm得咁橋

佢留既會累全隊吧

雙宋兩個結婚個陣
女人直覺覺得佢哋唔會長久
點知真係咁快就離咗婚
具惠善同安宰賢個對我都有同一感覺

我都以為佢準備留低賣炸雞

咁彬珍你點睇？會唔會長久？

以呢個新中隊長既作風
可能北韓人脫北機率大大提升

原地結婚啦屌

我都係
唔敢睇咁多呢方面既野
佢地其實咩cp都可以寫到似層層

我鍾意彬珍 想佢哋一齊啊
睇珍珍ig協商宣傳期個陣啲相同片
覺得佢兩個之間有好多粉紅色泡泡

點解具承俊俾人追殺

笑左

雙宋婚禮d相貌合神離
估到最後會分開

彬珍希望佢哋有好結果

唔會，支酒會飲晒

唔係追殺, 係二哥二嫂要佢

果個feel有啲正
忍唔住FF私底下就係咁稱呼

世理二哥想捉佢返南韓

而家咁既結局即係一年見得1次?

韓網話個介指係佢兩個自己親自styling既
所以應該後面先決定吧

係

雖然佢地拍過咁多愛情戲 都叫係愛情戲老手
韓國好多藝人連花絮都會營業
但我信佢地係真

叫佢大叔果下真係好sweet好老夫老妻feel

啲人話佢地一齊拍節目 就永遠只會見到玄彬側面

金正恩用高射炮殺咗佢姨丈
你話呢

協商唔係愛情戲
又勁少同場一齊拍嘅場口
咁都做到咁friend好難得
之前啲訪問玄彬話想同一空間一齊拍
珍又話就算對住個mon拍戲都好喜歡
點解好以咁sweet

好滾動最後係happy ending
雖然玄彬係瑞士搵返珍個幕有啲膠之外，成個結局都舖得幾好
小丹好堅強
瑞士景好靚
催淚戲好多，用左幾張紙巾

愛的迫降發佈會果陣無望
不過比記者問起緋聞果陣玄彬忍唔住笑左

韓劇原來又幾好睇喎

其實表治秀十中幾好笑

都幾好笑

發佈會彬彬個身硬曬 好似特登咁
同日其他訪問片就自然好多

佢先係最想做南韓人果個

佢係正途架咩？
唔係俾錢人當走佬咁入去架咩？
咁岩佢係英國籍姐？

依套的確高質
我N 年無睇過韓劇都入左坑

協商果期既訪問 但好好睇
尤其要留意彬彬 好在意珍珍點解無男友

種蕃茄同種花算唔算

唉 睇完個結局好sad

有佢同阿強私通証明

都唔明點解要死

好似仲有個interview係
孫藝珍講緊自己為左keep fit會食得好健康
玄彬即刻偷笑咩事

有集花絮 孫仙係到聞玄彬個頭 個下完全係情侶先會做

搵，你擺明落北韓面啫

唔明
無咩必要死

屌 一年先見一次

好過男二女二啦
佢地呢世無得再見

ARGGGGHHHHH 勁鍾意丹丹

時間係⋯

睇結局彬彬抱咗珍珍

之前網上有流傳 劇組招募孖仔 令到人覺得大結局係會有左bb

th x

玄彬好乖咁比孫仙整佢d頭髮
同埋之後kiss戲果陣啤住孫仙個眼神又係好sweet

呢d會唔會都係為宣傳特登營業

就算套秘密花園係10年前，但一啲都唔悶，劇情好快過，河智苑女神級表現。秘密花園好過套阿爾罕布拉宮的回憶，後者後期有啲悶同爛尾。

下個禮拜冇得睇

仲有兩幅相
係女主阿爸同國情院特務一人抱著一個bb
睇完果張相以為係雙胞胎end添

睇到最尾瑞士間屋嗰啲 以為佢哋定居係瑞士添

感覺韓劇男女主再合作拍愛情劇 好似唔多見

之前特登買左netflix睇唔想嘥左佢
仲有咩好睇

睇完結局好空虛

十年前睇嗰陣覺得好好睇
但係如果呢家再睇應該會頂唔順啲畫質

第13,14集花絮有拍係玄彬笑到i左去孫藝珍度😍平常NG唔係有野都唔會咁i掛
可摸耳在一起

秘密花園果陣佢好瘦,而家咁樣靚仔D

個集啲花絮sweet到不得了

佢畀錢係為咗可以住原來政府招呼外賓既地方
同埋有人保護佢
佢係機場係大搖大擺行入北韓架

等到睇埋15 16集花絮
我會開始洗自己腦
鏡頭前一切都係為宣傳even花絮都係
希望越大失望越大

可能編劇覺得好難兜所以先要賜死佢 一勞永逸
但係具勝俊死得太突然 交待得唔夠好 徐丹報仇單嘢最後都好似冇咗件事咁

睇完好空虛近期有無咩劇好睇

每次聽佢講資本主義社會下乜乜乜就好想笑
明明最後自己就最南韓 做埋舟墨個位

btw 脫北者都讚表治秀啲朝鮮話好 講得好地道

又話tvn搵4歲bb仔既

洗咩下下生離死, 真係愛情片都可以爛尾

劇組一齊睇完結局之後既彬珍抱抱

我睇緊金師傅1

果個好似話係世理bb抓周個時既相

梨泰院class 請回答1988
好多舊韓劇都好正好好睇

李昇基&秀智嘅九家之書同Vagabond
池晟&黃正音嘅秘密同KMHM

希望玄彬同孫仙可以再合作 CP感太強

男二死果度我以為係佢攰得濟訓著咗
如果佢唔自己除個氧氣罩落來既話有無機會救得返

吸氧氣救唔到槍傷

最好笑係後面果個仲要幫佢除埋 心諗check都唔check下

我都係
但金師傅無愛的迫降咁想追，除左玄彬之外我個心容納唔到第二個男主

我依家睇完好空虛呀！！！仲未有心追其他住

不過果槍好似係中心臟位

咁好啦係我錯

睇美劇， narcos, suits...

九家之書 個頭好似火影

好耐冇試過喊到眼都痛，好多位都好感動
15 16集好似都係keep住喊咁，丹丹痛哭，師奶護膚品，遣返彬彬個到
一諗起完咗就好空虛，而家喺度聽緊IU首OST
希望可以快啲睇到佢哋兩個現實係一齊啦

好似報左仇
徐丹咪叫個內應比二哥二嫂啲證據 南韓個邊啲人
所以最後要坐監
原本好似無證據拉佢2個

Vagabond係幾好睇 但個結尾
我建議等到佢真係出第二季先好去睇

有無人個竊聽員最後聽鳥叫聲係咩意思
轉行聽動物聲？

睇到世理心跳停左已經估到男二要死跟住世理會電得醒，其實15集尾都feel到佢地2個要死一個

有冇人知玄彬部相機咩牌子

有人話孫仙同玄彬一齊過但而家分左手唔知係咪真

應該係轉行做收音

收音員？

其實呢套劇丹丹都做得好到位
不過個noise比孫仙搶哂
表面女強人內心好想有人愛
佢個種愛面子好cool既感覺好正
最後係救護車個萬 丹丹爆喊我都喊埋

反而覺得之前緋聞否認真係未一齊，依加先真係一齊左希望係真

我唔信分左手仲點拍到咁sweet嘅劇

係啵
但係我硬係覺得佢地條line少咗啲嘢咁

編劇咁都諗到goodend仲要合理

集氣 但唔好好似宋慧喬咁結完又分就得

仲話同少女時代Yuri添，人地講你又信咩

成日都會自己最似南韓人

<又，吳海英>

睇金2 好睇

因為係演員

所以真係睇下就算

*話

Yuri 鐘意男人ga wor

但係到13 14集花絮都仲好sweet
應該唔係好耐之前拍落掛

有冇來源可以開心share下

之前正赫喺世理屋企set左指紋鎖
成日覺得總有一日正赫會突然出現開門入去

珍珍係les唔係大陸吹出黎咩 邊度有跡可尋？
大陸班傻西以前夠話郭碧婷係les
點知人地宜家嫁咗向佐

其實果陣個傳聞係話佢熱烈咁追Yuri
無講到有冇一齊

點解一年淨係見2星期 係北韓d rules定編劇講

FK 我仲未睇到結局

我係bilibili有人留言話韓網有人爆料咋

事實其實真係咁..韓國9成都scripted

唔係，係首爾體育報講既

世理贊助既瑞士音樂會

丁海寅會紅係因為個樣同個身材，佢係當你沉睡時一脫成名同埋佢係鬼怪令到孔劉都妒忌。佢主演個d 頭一集都唔會頂得順，明明有孫藝珍同韓智敏做拍檔都頂唔順

希望係bi唔係純les

求花絮link

話同韓藝瑟爭yuri
相都無張

2020/02/16 22.086%大韓 22.488%首爾
過左20%

玄彬真係正 我係仔都比佢吸引住

係咪代表男仔要用呢樣野先可以出到國

Wow過埋22% 玄彬講過希望過22%

仲高過1988同埋鬼怪

過埋當年鬼怪嘅收視 但感覺呢套喺香港冇鬼怪咁hit

劇名可能唔係咁吸引

但正赫一定每年都去到瑞士咩

唔好睇大陸網啦

咁L 有錢，洗鬼扑野咩，射一篤精雪住佢
返到南韓日日受精都仲得

鬼怪女主冇孫咁大名氣

我睇到最尾瑞士嗰間屋嗰啲我以為佢哋係瑞士定居

又即刻睇多次，徐丹媽媽講具承俊愛徐丹更勝自己性命果part又喊左
點解要死

即係都係一年見兩個星期？

派去做外交官，駐歐洲大使，世理做埋大使夫人。同埋諗起個時好似running man 講過，有韓國人有南北兩韓國藉 係平壤有屋企，係足球員 其中一個叫鄭大世，作為政治局長，應該好簡單

唔係結婚同分手兩個消息一齊傳咩

想問有冇好睇韓劇推介

我比較鍾意啲sweet啲既，最好happy ending

唔該哂

但現實1年見2星期 無無可能keep到

邊集花絮？
15 16集花絮唔知幾時出

秘密花園佢特登減肥 搞到好瘦弱咁配合番金社長人設 今次係做軍人所以練大隻

應該係 正赫帶隊音樂部啲人去瑞士表演順便搵世理

秘密花園個人黎講最愛呢首

我以為你睇左15 16 花絮😂

喊到仆街

將男女主最簡單最心底既說話唱比對方聽咁

其實我唔知仲會唔會出最後兩集既花絮

上網search過原來有南韓人有埋北韓國藉，係d足球員黎。老爺咁大權力可以幫佢入藉。再唔係投資北韓換國藉。（ ff下）

雖然又係強國B站既link
但係呢個韓國節目做左兩期講彬珍
入面有記者爆料同分析
都幾多內容
例如曾經傳過愛的迫降拍到第6集之後彬珍會結婚
同埋個記者同孫仙講覺得同玄彬做訪問果陣玄彬好無趣然後孫仙笑得好開心

佢地幾個都好搶鏡，不過成日話靚仔個個係最無咩特別個個

事實真係好多炒作 之前細個成為以為真好大期望 結果都係炒出黎 演員呢d真係做到出神入化

河智苑 睇過佢幾套劇，覺得秘密花園同奇皇后係最好睇。

花絮都有喇一定 基本播得比你睇都係諗過度過先 演員見到camera就自動識交貨..

睇完有d唔捨得 好空虛
但明明前排追完1988同安德魯酒店都無咁不捨

完喇？

睇完 好空虛
睇呢套劇喊左好多次

觸及真心 鬼怪男二女二後續
愛上變身情人 徐賢真嘅演技都好掂

其實呢層我都知既
不過成日都想有例外

佢同正赫呀媽段對話好痴線
真係好愛錫徐丹

真係算小
大話妹 hotel king
鬼怪 觸及真心
呢幾套之外真係諗唔到。
反而合作過再合作拍劇/戲做情侶就有
炫彬同韓智敏拍逆鱗同海德哲
俞勝浩同金所炫 想你同君主假臉的主人
朴敍俊同黃正音 她很漂亮同 kill me heal me

好感人
之前飲醉酒係梳化度同徐丹講果段野又係好正
男二其實真係唔洗死

我都係

秘密花園同愛的逼降又係男女主角為左對方命都唔要。
秘密花園河智苑出意外做左植物人，炫彬為左令作醒番，傳登去左搵邊到落雨等佢代河智苑受。
同埋秘密花園最後有孫藝珍客串

係呀
呀媽一正經講野就會整喊人

聽咗咁多年都仲係百聽不厭

睇完最後一集，你地就已經開咗新post
玄彬孫藝珍同框嘅畫面都好唯美好靚

我睇袐密花園基本飛哂男女二嘅戲

應該唔會再有機會

Oscar之歌

點解唔寫左腹中左槍係真，但係心口個槍俾部手提電話擋左咁佢就唔使死。佢係救傷車個到聽完表白之後係個衫袋拎部擋左槍ge電話出黎跌左落地，坐起身叫佢唔她喊，跟住徐丹嬲佢呃佢，打佢一下做咩要呃我

終於睇完喊左喊埋右男二

奇皇后真係好睇 一口氣追咗五十集
但係佢嗰套愛你的時間就真係好悶

可能因為緋聞cut左戲份？

炫彬啵 直都變gay les 都變直啦

應該加多幕 中隊長帶D F5寫既信比女主

F4好正 次次睇到佢地就笑

河智苑正 秘密花園嗰時啲戲可能未算成熟 但the king2heart扮北韓女軍官 啲口音係一流 奇皇后打戲同大女主好正

推奴都用得，用埋呢首都唔過份

表治秀，同埋韓劇迷最搶鏡

啱呀 開頭覺得丹丹係啲大小姐格 麻麻地佢 但其實佢份人好真好有義氣好得意 好值得俾人愛錫
最後都係sad end 唔想佢做女強人 我想佢俾人愛呀

呢段真係好感動 我無諗過呢part都會拎出嚟交代

欺凌？？但未爆之前都唔夠其他搶鏡同搞笑，剩係一味係到話佢靚仔靚仔同好忠心

徐賢真😍

金師傅🐻
建議睇完第一季先

個一幕遠鏡真係好似Eric

徐丹同具勝俊可唔可以 開套新戲
睇到一半鍾意佢地多過主角

之後再重新休養係外國生埋仔結埋婚
咁樣先係happy ending呀嘛

請輸入搜索詞WWW 都好好睇

係...
不過，見到有啲fans都好好咁話可能係男女都ok
仲有希望

只要佢無死就得嫁啦，之後個d就自己ff就ok

嘩！ 太好喇
破埋20！！

池昌旭

唔止好睇，歌都好好聽

岩岩睇完大結局 想俾老母煲下呢套

王裕都為佢付出好多，佢地係山上同禁軍打再加埋首歌，好正

我老母都好悶冇野做
但佢每次都好抗拒我推介既劇

其實好想知佢地咁位高權重係咪都無方法可以用網絡聯絡到雖則話比唔上親身見面，但總好過傾都無得傾

我而家悶到都乜都煲😂😂

我老母係YouTube 睇埋d抗日劇 我老母用Android 我係咪可以買條唔知咩線 手機開Netflix 搏上電視

劇情好睇!!!同埋依家係Netflix睇嘅話畫質好好

電視down Netflix咪得

見到嚟緊接檔愛的迫降既 hibye，mama ,
好似都係喜劇幾好笑，又係 Netflix 有得睇

不過，都會好掛住玄彬孫藝珍同框嘅畫面
又甜又靚

有冇人知iPhone 點可以預設未來send message？ ?

之前佢都有啲重要任務，例如車世理去機場，接世理同正赫（男二帶佢地去嗰次），之後少左佢嘅戲份，但都唔知關唔關欺凌單嘢事

好似冇 但tg有

睇故唔好駁故 個結局就係想佢地做牛郎織女

Leica M-P (Typ 240)

阿丹

不行了 收視率22%

好耐冇試過一套好睇到
凌晨等中字追大結局
咁就完左 好似失戀既感覺
玄彬加孫藝珍既CP
徐丹具承俊
4個士兵加4個北韓大媽好姊妹
全部都係好完美既組合
幾時先會再有咁樣既劇

好想F4會有自己既番外篇
佢地每一個既故事都好想知

我想男二返生

其實都唔知點解要整死男二
要解決佢居留北韓既事
丹個車牌729舅父咁大權 應該都解決到啦

個人覺得套戲吹大咗 利申睇哂覺得一般

有種離別既擁抱feel
睇完呢個我已經完全醒曬

第一了

睇左咁多年韓劇 第一次見連配角都可以咁吸引
士兵 北韓大嬸 丹丹呀媽舅父 男主呀爸呀媽
甚至係女主大哥大嫂既戲份都好吸引 完全唔想skip
其他愛情劇d配角都可有可無咁 skip左都唔覺得可惜
但呢套入面每一個配角都有自己獨有既個性
唔係單純為左襯托男女主而設 配角喺套劇入面都佔左好重既戲份
睇得岀編劇真係好有心機塑造每一個角色既背景同性格
原本以為女主番去南韓之後北韓班大嬸就會接近零戲份 點知編劇都冇拋棄到佢地
睇到十幾集男女主戲份有d拖嗰陣 比起主角更加想睇配角既小故事
不過唯獨女主老豆既性格好唔鮮明 睇完都唔知佢係個點既人

頂唔順Oscar

我都以為會係舅父包庇佢地比佢地可以名正言順一齊
但係呢d野連咁高官位既男主老豆都做唔到
何況舅父區區一個將軍

破左鬼怪同1988收視做第一
結局21.683 痴線

點解要同秘密花園差唔多結局

EP16收視
全國：21.683%%
首都圈：23.249%

tvN歷代收視率首位

想睇番外篇

順其自然啦

翻睇先留意到原來孫仙最後一集有客串

恭喜曬

我之前睇秘密花園
仲未睇到兩個人交換靈魂果度就已經棄咗
所以唔知個結局係咁

琴晚睇完 決定再由頭睇多次

明明琴晚睇完覺得算係HE都好開心
點知訓完一覺起身覺得好失落

細心睇一次

我都有少少失落返工冇野睇

一晚推左十幾頁

根本就爛尾

最高收視率24.1%

我打算將呢套戲翻睇到嘔為止

世正 davichi yerin唱嘅ost好好聽
apple music係咁loop

根本就係靠開個靚頭積落一班觀眾，後尾我覺得爛到痴線，tvb級數

男二具承俊真係靠呢套劇翻生
條友本身就應該係韓圈永久雪藏
真係好好命

想快啲出IU 首 I Give You My Heart
但係琴日睇過iTunes 成隻愛的迫降嘅大碟都冇IU首歌
想快啲iTunes Store出OST Part 11
咁就有得買啦

近排套朱古力撞正愛的迫降

我覺得一開頭已經唔好睇 集集兩倍逼自己睇哂
我近排狂睇返之前無睇嘅鬼怪 雖然情節無可比性 但鬼怪真係神劇

訓醒追po見到十幾頁未睇嚇親
收視率破咗最高 好勁！
真係靠編劇頭個幾集北韓內容編得唔錯
仲有玄彬同珍珍啲演技頂住
後段有啲位編劇寫到勁膠
正赫老豆用咗幾十秒ko咗個肥野
但正赫用咗15集時間先搞掂趙乜乜

好似話iu首歌個版權唔係呢套劇個公司
係iu自己keep個版權
我都想快啲有 啲ost真係好好聽

舅父成日講錯野俾老母打
明明就快可以同丹講野點知話等佢介紹d靚仔俾丹

13，4集最近先拍完，段花絮入面點睇都唔似不和喎
同埋不和嘅話應該拍完就彈開幾丈遠，仲得閒同對方排排坐睇結局咩，以佢地嘅地位唔需要做哩啲營業用野

反而鬼怪我睇到就黎訓著覺
悶到傻

大家不如認左佢
其實我們都是舟墨同志

唉，咁即係要等多一陣
我覺得之前逐個禮拜出嗰啲OST個封面好靚
比起最後大碟封面，我仲鍾意佢一個一個禮拜出個啲
特別係Let Us Go個封面
我仲特登喺iTunes逐個逐個禮拜咁樣買哂

當年睇完鬼怪大結局之後個心空虛左3,4日 但睇完愛的迫降冇呢種感覺 淨係有d唔捨得咁

舟墨琴晚38線個part睇咗套真實嘅韓劇

佢地既愛超越生死 唔係普通人 應該keep到

正赫個鋼琴曲
orchestra ver勁好聽

你個名

會唔會係得佢有車牌

點解

睇得咁辛苦為咩
睇兩倍不如唔好睇

其實呢套係我第一套睇佢既戲
咁就掉入佢既坑

你google返佢上一套劇出左咩事辭演

金正炫嗰套時間一開始就比人話態度唔好 之後精神有問題搞到拍到一半就下車 比人感覺唔負責任

覺得唔好睇仲要兩倍速迫自己睇
佢都應該好憎佢自己先咁樣虐待自己

咁咪證明正赫冇料接佢老豆班

又係喎

咁有精神病都冇辦法 反而覺得好慘

想知係咩心態嚟
姐係好似一個人唔鐘意聽陳奕迅啲歌 但因為多人話好聽
所以開兩倍速聽晒佢？？

睇劇唔啱睇未棄囉

無得再追 ...... 好空虛

表治秀用過洗頭水之後返唔到轉頭

係喎！睇劇應該開心睇，唔明點解要迫自己

有咩可以睇

追秘密花園啦 依套係果一年出既電視劇我係比第一的

其實我唔係好明點解一定一年先見兩個星期？

梨泰院

睇完心情好空虛 以後無得追玄彬同孫藝珍好sad 一諗起個劇情就好心up

因為時勢問題
又反送中 又肺炎
你好難見到ig d人可以輕輕鬆鬆講呢d
但好多人其實都有睇

因為北韓人唔可以出國，要搵藉口先去丁到南韓。如果聽日金仔唔高興唔比你音樂交流就兩個星期都冇埋

女主角搞個音樂基金，特別講明不分國界，就係搵理由邀請男主角年年出國

btw，唔知點解覺得最後台上面彈琴果個人就係村入面成績好差果個四眼仔大左

秘密花園好好睇
最後炫彬(吉蘿琳)睇信個度我都喊左

係啊 真係喊到我呢

都唔係長遠之計 我覺得男主會搵機會脫北 ，我係咁樣腦補

軍官家庭脫北應該好大件事
我腦補佢老豆作d藉口俾佢過去多d

+1 炫彬身體係向外 唔係向孫仙

望住部電話姨母笑

香港都紅丫
ost係香港itune都多人搵
而且仆街01都係咁講呢套劇

向外好似因為睇緊個screen播大結局

完成左個大project好滿足咁同拍檔攬攬慶祝都要俾人挖出嚟分析

其實點解個個人都覺得男二係死左

觸及真心好悶 成套劇最大樂趣係睇主角cp

平行時空??

政治局長就咁啪左軍事部長

個陣睇咗七八集就放棄咗
個劇情悶到冇心機睇落去

除氧氣罩同去左好遠既地方就代表佢死左?
純粹覺得徐丹喊咁耐係因為佢出唔到境去搵具成俊
最尾可能會係俄羅斯相遇

通常一套劇未做曬, 而你去追係會吸引D
前題係你鐘意套野

係
套野明明講係律師樓做intern
但所有 case都輕輕帶過
連有個疑似boss都係轉個鏡頭就入左罪
除左睇cp真係無野睇

但鬼怪男女主角唔襯

邊度聽

呢D好主觀ge

IU首歌終於出咗啦
iTunes Store買左啦

Spotify 仲未有

唔知真定假
不過好過真係出事搞到自殺就無謂

btw 佢套威基基好好睇

原來窗台嘅相係key上去

The song for my brother (orchestra ver)
Apple music有

無計
除非佢唔要老豆老母
要脫可能要等到佢老豆老母香左先得

真係辛苦哂唔知邊個
咁有心成個post每個comment都負評

咁同政赫做軍人，但從未見過佢軍訓只見同班童子軍開八掛大會其實無乜分別

同埋呢啲圍爐po
專登入嚟講句唔好睇唔知為咩
好明顯成班劇迷入嚟打吓飛機啫

成日都有咁既人都好得閒負皮人

佢應該要去一轉瑞士

其實正負皮有咩用, 可以推上熱門?

有啲人鐘意on9當有趣
好心有時間就推啲有用嘅post啦

連仔講過正負皮唔會影響熱門

應該都就快有，我都係啱啱先至down落嚟

佢肯入嚟做推拉師都好啲

利申 我有用不推文㗎

可能金仔過世佢老豆上呢

好好聽

大結局收視率高達21.683%，刷新了tvN另一檔神劇《鬼怪》20.5%的收視率，成為tvN史上冠軍收視率。
［url]

究竟男主老豆俾人捉住咩把柄搞到當初唔敢調查武赫嘅死 我本身expect結局會講埋

正赫覺得好聽既詞彙同世理覺得好聽既詞彙真係好大對比

一個就大海 陽光 杜鵑花 露水 羊毛雲 三色貓 玫瑰 微風 初雪 鋼琴
另一個就完售女 漲停板 認股權 銷售神話 優秀品牌 高收益 斯科達克上市 業界第一 限量版 利正赫

金仔係都傳俾佢個仔啦

不過唔知點解好似我覺得Let Us Go好聽啲
雖然兩首都好好聽
但係唔知點解覺得IU個首慘啲

可惜佢38了
之後應該會走下坡

京東好搶鏡

你講樣定事業先

應該係趙小強9up 等利正赫同佢一齊死？

有無人知世理真係要返南韓之前同所有人去野餐
清唱個首係咩歌

Same here
其實結局都唔錯 瑞士嘅靚景加哂分
但一諗到呢套只係劇 唔係現實 之後都冇得再睇佢哋
好失落好空虛
呢套算係我第一套追嘅韓劇 之前先入為主以為韓劇嘅演員唔識做戲

我都想知 同求

Sigriswil 呢首係主題曲 都好好聽
Apple music有得download

但覺得佢講得有道理喎 有乜理由佢老豆咁大權都查唔到成件事 同埋佢老豆都似啲奸狡嘅人

IU個首一聽會諗起16集個預告
個心就會好up

一起身就好空虛好想喊

睇預告仲以為正赫會脫北同世理happily ever after

世亨同佢老婆係架車度講「具承俊既死唔關我事，一切都係因為你搵人搞佢之類」
所以應該真係死咗

但係總政治局局長要殺死佢其實唔難

15集尾bg播清唱個part 勁有feel

我都以為佢地最後會係南韓生活
表治秀做外賣仔
舟墨做PA
光範做練習生
殷桐玩電競
利正赫做世理貼身保鏢

世理之前講兩韓統一獎品，仲以為真係會拍個統一結果出黎

拍到咁大會唔會太癲

我又覺得唔會
佢哋就算好嚮往南韓生活但唔會掉低屋企人
一脫咗北就返唔到轉頭

統一結局實俾人插爆
不過我都會ff結婚然後f5兄弟團大媽姊妹團

其實光範有無交代過佢背景出身

統一應該係直頭過唔到審核

頭先快睇多次見到有個位好感動係佢地番到北韓
軍事部長準備殺佢地果陣
4隻兵仔係即刻以正赫為中心圍左個圈諗住幫佢擋
手足之情

唔知舟墨同志同崔智友張合照有無拎返去

點解Apple music仲未見到iu首OST

呢個真係好感動

iTunes Store有啦喎

經歷左咁多
男嘅做左咁耐人第一次對個女仔咁心動
女嘅拍過咁多次拖終於覺得搵到真命天子
大家又互相擋槍又剩
牛郎織女式相會只會令佢地更加珍惜件事

好忠心
配角vip
士兵性格寫得好演員都做得好好
係光範無咁鮮明
睇佢地啲ig都好唔捨得
永遠的第五中隊

係咪因為冇個張記憶卡 所以一直以為係意外

光範應該只係門面擔當

呢個好得意

睇完好空虛...係咁loop davachi首ost

好空虛啊

無交代
係得殷桐最多
表治秀舟墨都係得逃走個陣每人交代一句

same here

除咗15集暴走之外真係完美

三個後生兵之中佢最好笑

威基基真係好好笑

香港apple music冇

咁政赫咪變朝鮮世子 世理就係世子嬪

最後果段片證明左佢哋再見面果度真係唔係CG黎
雖然個景真係拍到好似CG咁

仆街諗住入黎討論，第一版就俾人劇撚透左
屌你地

特別係影孫仙大頭個度 個景勁假

去過阿爾卑斯山個邊玩
啲景係真係靚到咁假
啲湖水真係咁綠

直頭搵金仔做男主

個景靚到痴線

韓藝瑟之前同teddy拍拖4年喎
les?

主演最深刻嘅場景(cr: ptt)

【徐智慧's Choice】
第8話，
丹媽向丹說出她對女兒幸福的希望

【炫彬's Choice】
第9話，
正赫送別世理，最後跨越了38度線

【金正鉉's Choice】
第11話，
正赫在首爾街頭找到了世理

【孫藝真's Choice】第12話，
正赫跟世理在酒後互吐衷懷，表達心聲

岩先電台男主持話琴晚睇埋結局先訓其實係咪好多雄性睇

咁第五中隊嘅手足情都好多人鍾意

你想討論d咩?

點解會覺得韓劇演員唔識做戲

唔講劇情 點討論

劇透無人加過密，反而娛樂新聞就走去加密

WFH
係咁Loop緊IU首I give you my heart
眼濕濕

播完結局，又出左字幕版，呢度無可能唔係討論個結局仲要加密?

萬福第一個出黎擋子彈之後
俾中隊長推開 點知後面繼續有人出黎擋

連登劇集討論不嬲講到劇情就要加密，你不停唔加密劇透晒，以後有人未睇嘅咁啱入到嚟都當睇晒啦。劇集po加返密

你想討論d咩
琴晚未睇我完全唔敢上網
電話熄埋通知 就係唔想俾人劇透

公仔都會熱賣

手足

其實我未睇 利申陳日為佢充左一個月Netflix
當初睇到新聞見到套劇名覺得好老土不過個組合太夢幻 唔睇唔得
估唔到最後紅到咁

韓劇新手，呢套野咀戲算唔算多? 好鬼鐘意見到佢地咀

幾年前睇星星 好似只係咀左2，3次

酒後話要生雙胞胎嗰段又想睇多次

幾好睇 有Nara

算少

好似話搞錯左一直唔係郭碧婷, 其實事件主角係劉心悠
珍珍就算係bi, 都請同玄彬原地結婚啦

佢講個陣勁sweet係會令你會心微笑
今日起身專登睇多次呢part同埋北韓大媽護膚品個到，都仲係會好感動

事業

好似每套韓劇都有公仔咁
岩岩睇完觸及真心又有

係我太天真 呢到唔岩我地生存

屌 我應該一早有你呢份覺悟

Ending part劇照
靚L到呢

我覺得d人影上ig story 先仆街
唔知點避

琴晚冇開過連登 ig fb 直到返屋企睇完

嗰段孫仙本人拍到喊出嚟, 應該好大感觸

結婚啦好襯呀
呢套韓劇真係好高質 靚人靚景
編劇可以寫到入心入肺劇本
丹丹都係happy ending就perfect

未睇之前ig都唔敢上

三年後寫丹丹同第個男人結婚，個男人好錫佢，咁仲好啦😭

tvn fb有新相, 係劇入面冇出現過嘅合照

劇組一齊睇Kiss戲然後起哄既時候孫仙竟然怕醜
仲要好似個身匿左去玄彬果邊
我係ins未搵到條片得WB

套劇冇呢幾幕 嘩 影到結婚相咁

係tvn fb save嘅原圖

CLS靚到好似結婚相咁

快d結婚啦屌

真係天造地設

收藏左 thx!!

啱啱開始拍已經咁甜

呢套劇依家喺韓國收視率係咪最高

得一集打破兩視台記錄，但整體平均都唔係同台最高。

竟然唔係最高

孫藝珍笑個樣真係好甜

講真 鬼怪真係唔好睇
後尾淨係睇李東旭同劉仁娜條loveline

互相對望點解可以sweet到咁

同台計佢單集最高，但同類嘅有線電視台計，佢唔係。而最高係JTBC 天空城堡 最後一集23%

等緊Spotify
全劇最好聽就係呢首

舉重妖精金福珠好甜

本身以為可以睇多次彬彈琴
雖然拖手都好sweet

愛上變身情人劇情同愛情戲都好好睇

今生是第一次

徐玄振我比較鍾意又吳海英入面多啲

呢part無係劇到出現過...
但睇下孫仙個肚...
係似係拍大左肚既戲份

孫仙真係笑得好甜
好小鳥依人

甜過劇集 原地結婚啦

因為男主話過所有隊員裡面佢覺得光范最可靠

要接班既話就連果2個禮拜都會冇埋

腦補男主遲d做埋駐瑞士外交官

算多？德魯納 繼承者們都得兩三次
不過點都唔夠太陽嚟 次次都嘴得好肉緊

我覺得愛的迫降OST好有星星+鬼怪feel

唔好咁
我唔係咁既意思啊

最後嘴嗰度有冇劇照

係咪個編劇驚男二受咁重傷都救得返既話又會比人鬧美化北韓醫療
之前好似有人告個劇違反國家安全法之類

睇左！好好睇！！！

其實我懷疑北韓有冇救護車
有脫北者講過佢地有病唔會去醫院 而係去黑市自己買藥/鹽水嚟吊

翻睇緊秘密花園，個阿媽真係好煩

應該係預先拍定兩個結局，因為之前有人爆左雙胞胎張幕後相同埋劇組請雙胞胎model 所以就轉左結果。不過都好正睇相ff啦唯有

漂亮姐姐個媽仲煩

好襯玄彬好正呀好想去瑞士

有冇人有睇春夜？嗰套嘅老豆又係勁煩，之前等愛的迫降更新，睇哂海德，阿爾，春夜同漂亮姐姐

點解無呢幾幕

CLS
靚到

痴線點解可以咁襯
原地結婚吧

孖胎 thx

韓劇啲老豆老母真係好叉煩
漂亮姐姐我棄劇就係因為個阿媽

睇下北韓啲老母幾好～

完全同意，丹媽真係好好，係咪南韓啲老豆老母特別煩

一定係資本主義嘅弊端

赫媽都無得頂

如果藍光碟肯放埋呢part落去我願意課金買碟

佢放唔放我都想買

呢個真
初頭睇第二季第一集完全唔知做緊乜
睇晒第一季再睇番第二季，先笑得出佢入面啲位

tvn最高收視劇集
神仙組合創神話
快點宣布結婚

依個似，所以世理無心跳都電得返，男二就要死

真係好錫個女

但諗到如果丹媽同舅父死左，丹丹要自己一個好慘

冇除衫都電到 笑死

我就係咁樣
睇到套劇3分之1已經睇到個結局
嬲左

一起吃飯吧2演技好啲

點解唔係Bad end
雖然具承俊死得好慘

突然醒起套劇南韓話要搞失散家庭團聚
仲以為可以咁樣見下面
點知都係要等幾年後係瑞士一年見一次

朱古力我都有睇我覺得都好好睇

琴晚睇完但今日都仲不停諗住呀
點算好，睇多次又要喊多次

金高銀好有氣質

慳住寶貴嘅紙巾用呀

有冇人知16集最尾 佢哋喺瑞士嗰個草地度攬住嗰一個bgm

預咗比人鬧 無聊無嘢做睇埋姐

咪係 嗰個伏線唔見咗

冇咗反應白車條友摸完冇central pulse (我估係)第一時間唔係開始搓而係停氧氣，真係hea得冇d過份

當然世理急救過程都錯得好好笑

主題曲 Sigriswil

冇話金高銀唔靚
只係佢兩個俾唔到人嗰種好想佢哋喺埋一齊嘅感覺
反而男二女二真係好襯
燒到我明知觸及真心好悶都睇
未睇愛的迫降之前覺得佢地係最襯嘅一pair

一齊睇到嘔泡為止

係一換一喎

好想成齣劇再睇一次
但我受唔到最尾果集D感動位
唔想又要再喊過

thanks

BTW 有冇人有睇過阿爾罕布拉宮的回憶？
諗住今晚睇完大結局睇呢齣

最好放棄 中期劇情崩壞 後期完全垃圾

後尾好悶

好憎朴信惠

男二都好慘

感謝Ching提醒
搵其他野睇了

睇玄彬嘅演技就ok
最失望係唔應該有愛情線，好格硬

睇都係為左睇樣

睇左兩集半就無耐性睇了
我都猶豫緊追唔追返好

係, 哩套男主角演技真係值得煲下
其他唔需要太認真理會

睇完阿爾由本來真幾鍾意變厭惡

鍾意睇玄彬可以睇下「機密同盟」同「極智對決」
型到爆炸

今晚搵嚟睇

Shh.....

機密同盟玄彬都係做北韓警官，兩種演繹方式完全唔重疊
唯一共通點就係一樣咁L型

神劇

我都係 加上佢做啲劇角色好煩 成日喊

Iu套酒店ost首首都正

北韓個救護員對於承俊無咗pulse完全零反應急救都唔做，仲無理過丹丹
如果肯做下cpr 可能唔使死

好想移民去北韓

認真？沖涼要自己煲熱水喎ching

冇得煲劇

出左第15，16集花絮 但未有中字

匹諾曹個陣幾鍾意佢
所以阿宮見男女主我都鍾意既先睇
但真係頂唔順要棄劇

北韓同中國你揀邊樣？
我都一定揀北韓🇰🇵

孫仙一野跳上玄彬到真係笑死我

我都係
好鐘意啲人情味

有冇link

北韓
但窮人真係好撚慘 條命賤過地底泥

+1

中共一樣

度度做窮人都慘啦

cls 支那起碼可以移民 北韓想走都冇得走

最慘佢地窮人都幾多下 香港地仲叫有小康
窮都未到食都冇得食
嗰邊真係食風都冇得食 屎都要儲起上交中央
睇好多北韓書

講起食，睇完愛的迫降成日都會好想食粟米

其實個重點係
北韓人睇唔到出面既世界
就唔會同其他國家比較
有好多北韓人自覺好幸福
仲當金仔係寶

相反支那人明知出面既世界係幾美好
但無錢窮撚就被逼留係地獄鬼國
生不如死

咁我寧願做北韓人
做人無知啲 但開心啲

想睇38線個part睇到免疫
岩岩連睇左兩次仲係喊到痴肺

有冇人cap到正赫留比世理張memo紙
好想知點整窩巴食 想試

琴晚睇完一次 眼腫到宜家

Plus one

ching 咁睇唔開呀
你知唔知係北韓，你要當兵仲要冇飯食
北韓似中共70年代d 兵要耕田又要幫上司做嘢之後仲要得閒操槍
想食飽啲都一定要貪污做非法野仲要搶平民嘅食物
思想唔可以反共
叛徒就會有連坐法
屋企人唔知幾時畀人捉去集中營
你仲要連死嘅自由都冇
你係中國都仲可以自己更田，都話有啖飯食，最多唔理中共，你係北韓田都冇呀

我本身諗緊點解李政赫話因為坐錯火車先搵到世莉
原來係回應緊之前莉世莉喺坐火車去平壤講過呢番說話

唔係為左睇玄彬我一早棄左

牆入面嘅人搏老命想出嚟
竟然有人會想走入牆入面
唔怪得南韓嗰邊有聲音話套劇過份美化北韓

睇劇當documentary

youtube好似未有，睇住ins先

38線係我既全劇最佳

我都係為左玄彬而睇哂，其實套嘢幾燒腦，但點知結局完全冇解答過啲問題

對比喺經常請食飯的漂亮姐姐，愛的迫降咀戲勁少

我覺得遣返果到先最感動孫仙未好返都要見佢 玄彬過返南韓條界同孫藝珍相擁 仲有iu ost加持 真係不得了平時睇愛情劇好少喊 呢幕都忍唔住佢哋真係好有化學反應 做到果種依依不捨嘅離別

又吳海英同花遊記正

頭十集好好睇 題材新穎 同埋玄材個look勁正
後幾集俾編劇搞鍋晒

講過咩已經唔記得

我就係講緊遣返個條38線
配埋iu把聲真係世界級

邊到有中字花絮睇？

笑死
竟然有人想移民北韓
我當你想搞下笑算

真心架 不過要做729階級

極智對決又係有孫仙

睇十次會減十次
琴晚睇喊到個枕頭濕哂

38線係咪搭錯車？

*喊

38線即係遣返嗰度？

Youtube幾時出15.16集花絮？

真嘅北韓高官係用 727, 象徵 解放勝利紀念日~ 南北戰爭停戰日

玄珍兩個難捨難離感動已經唔駛講
F5係遣返個幕都交足戲尤其表治秀同舟墨
個個眼紅紅 完全加乘
大媽護膚品係意外嘅感動
丹媽話係seri’s choice新產品已經好正
仲要話個系列叫想念

瑞士花絮
研究點抱果到笑死我

完全睇唔出

丹35歲

以為二字頭

仲勁過孫仙

徐智慧 鍾意佢多過女主

我都係 喊到痴左線 玄彬孫仙仲有F5大家其實都唔捨得對方 但始終北韓個邊有屋企人 冇得留返係南韓一齊生活

佢下一套擔正女一

好好笑
上圖係珍珍硬晒軚
下圖係玄彬

佢上rm好正好好笑勁悪
不過上套黑劇士又係奇撚怪劇情

花絮？

瑞士嗰度仲要係啱啱開拍冇耐, 孫仙完全冇客氣

佢每次嘅sweet真係由心而發地令人覺得佢好可愛

話無野都唔信啦

早幾個星期viu99晏就重播 睇咗最尾幾集
劇情鳩到唔知講咩

原來果到就係38線
相擁後iu ost一起 我>
成套劇啲演員真係交足戲 由頭到尾都好滿意

丹 外表冰冷 內裡溫暖 缺乏愛
但丹家溫暖 (丹母、舅父0

世理 外表溫暖 但內心孤獨 都係無人愛
屋企攻心鬥角

呢個相比一流

好襯

好大波

你點睇的

片嚟？有冇link

呢個post結局完先開都推得咁勁
睇黎真係好多人睇
好少韓劇post會咁

韓劇就係咁厲害，成日個尾爛爛地都可以整喊人，喊足全集，唔會再理佢啲情節爛唔爛，合唔合理，依套唔算係神劇但係都好值得追

咁確實比起請回答1988完成度係冇咁高(當然有其他劇完成度比請回答系列高但冇爆發性收視)
套劇有咁好成績真係靠演員撐起

睇完1997之後就冇再睇
97係我心目中既經典

呢套配角戲都算寫得幾好唔會太拖
好多韓劇配角戲果陣我都飛住黎睇 呢套播到中間如果講北韓大媽我都仲會飛
反而最尾幾集世理番左去首爾講北韓大媽無對手戲我反而乖乖唔飛睇哂仲有d感動

女主 屋企人全家都飛住睇
大媽同F4 係全套最好笑

媽媽們的對話又睇到我喊
同埋正赫老豆都好好，
比着其他老竇應該一見面就鬧9左唔理家族走去搵女既仔，
但係正赫老豆仲會問世理點

花遊記女主角既人設好撚煩 睇到一半頂唔順棄左

我諗如果唔係佢呀哥死左 佢老豆未必咁幫佢

正赫老豆見正赫喊都知佢好緊張

最後一定係有老豆幫手正赫先去到音樂部 入面所有父母都好好

正赫返北韓嗰度好感動佢地演技真係好好 又襯
如果具承俊唔洗死就好

丹丹媽媽真係好媽媽

男主老母想食毒藥嗰度好搞笑

即刻同南韓有對比

尋晚同屋企係廳用電視睇唔敢爆喊，啱啱再睇翻個幕喊到七彩未脫離到已經完劇嘅事實 搵日由第一集重新睇過

因為俾正赫老母鬧醒咗
以前佢淨係顧住保自己官位 但老母話個仔先係最重要

岩岩先睇完
喊死我
特別係徐丹個條線
點解男二要死

連啲配角戲份都好睇好笑
每個角色嘅後續都交代曬
係國情院玄彬同孫藝真對話嗰到睇到心好痛
女主命危男主日夜睇住癡情到
只可以講佢地太好戲 不自覺地喊到cs

係唔怪得佢
做得呢個官，得罪人多落台就一定會畀人玩死，梗係要自保
加上佢個仔無咗佢呢個老豆呢個官， 就會任人魚肉
所以佢小心啲都係正常嘅
反而佢唔理三七廿一走去救佢個仔先至係plothole

希望玄彬孫藝珍愛迫橫掃來緊啲電視劇獎項
FF好似惠利柳俊烈一齊挽手上台

（9:09）開始

有無巴絲獎項分析😂😂😂

咪癲
日日夜夜比人監視
做錯野分分鐘比鄰居報串
死左都唔知咩事
慘過地底泥

有冇人覺得男主好似李連杰

有中字花絮未？

嗰陣知佢兩個一齊左真係開心到

應該係男2 做得多衰野所以要佢死
不過真係唔想男2死
男2同丹丹真係好感動

終於睇左<協商>既其中一個宣傳活動既片
果場玄彬好慘俾人叫錯角色名又俾人叫unnie
笑到我出眼水

炫彬有無ig

花絮

有無機會一齊上綜藝雖然玄彬好少上
好想繼續睇玄彬同孫仙同框

完咗仲洗上
如果上認哥就正

依幕個景勁靚

琴晚終於睇完結局結局都唔算好感動，可能太易估了。但令我感動到喊嘅係世理的選擇出咗幾個北韓大媽樣的產品冇忘記大家。
多謝香港政府唔封關，搞到波又冇得打街又唔敢出追了咁大個仔第一套韓劇而且沒有失望。亦令我對韓國劇集文化開始改觀，開始要追netflix 其他韓劇了

真係好鬼似cg 砌出嚟

靚到cg 砌出嚟咁

男女主 有邊套劇好睇

我都係， 聽埋純音樂版本，好正

花絮加長版，呢個多左終映感想

呢個宣傳，全場都好多笑位

我都最中意係Davachi果首Loop左幾日單曲循環

好唔捨得套劇仲意緊劇情 想由頭睇多次

樓上有講世理同徐丹其實一直做緊對比
除左家庭同性格
具承俊死其實都可能係編劇特登整黎做反差
世理由一開始事業型兼拍散拖>無左男人唔得
徐丹由初初只係諗住結婚>不婚都無所謂可以行自己既路
覺得編劇喺呢方面好特意 做要搞到承俊死埋
但以邊拍邊播黎講
劇本其實都算幾完整
尋日喊左幾次今日對眼腫晒

北韓黑客係勁.....但平民應該無得上掛？

俾韓國網友發現佢哋休息時間拖手仔
求下你哋結婚啦

間唔中都煲韓劇，一段時間冇咁入心
好襯呢佢哋，如果真係拍拖希望公開啦

睇完結局又重新煲多次

覺得係孫仙自己隻手

依家仲一齊？

係咪e度?

孫仙主力拍電影, 近年冇乜拍劇, 想煲嘅話可以搵十幾年前嘅劇
我都打算搵戀愛時代嚟睇

玄彬就秘密花園囉, 當年因為哩套劇榮升韓國公有財產
唔介意睇佢同宋慧喬嘅話, 個人會推介他們生活的世界

正呀
快d公開原地結婚

諗起世理個ex話希望佢日後搵個要佢不斷等嘅人

我翻睇呢part個陣喊咗
見到世理係到飲醉酒等正赫返嚟 好心酸

係啊 不過都有人話係孫仙隻手嚟

上面隻手衫袖係深色㗎

咁暗點睇到㗎

呢套劇好多前後呼應同暗示

玄彬成道門咁高

玄彬公司澄清咗啦

好鍾意呢d細節位

玄彬經紀公司發表左聲明話強烈否定牽手

其實係摸緊大脾

咁強烈否認 睇嚟佢兩個真係好朋友only

普通人喺職場放閃你都覺得好唔pro啦

兩個都係專業演員
點會拍緊戲係到拖手咁痴線

咪喺
佢地仲要係Top演員
係預備嘅時候做啲咁嘅嘢只會俾人覺得佢哋唔專業
有冇野都好都一定要即刻否認啦

不過澄清句嘢好玄
「不會在誰都能看見的場所做偷偷牽手這樣的行為」
定係我諗太多

屌我正想講

咪係囉
就係呢張假相搞到又要澄清係無握手
好影響官宣架

d binc位好好笑
最多食三啖
點解要慶祝人地生日(聖誕節)

仲有正赫話未婚妻未回國, 轉個彎就見到徐丹
舅父讚正赫專一

可能個翻譯融入咗自己情緒 都係唔ff咁多

好睇架，推薦你追😆👍🏻

呢d相都要出黎澄清? 你話無野，都幾難令人信

片頭相

孫仙身材S到呢

好想係真
玄彬公司好似否認左

佢兩個都傳咗好似成一年
否認咗好多次下

應該有五六次，由比人爆料一齊係LA 開始

係分界線 個度 喊死

以前睇城市獵人好鍾意李敏鎬同朴敏英之後佢地真係一齊左好開心但年幾就散左而家想玄彬同孫仙一直keep到好朋友已經滿足
始終娛樂圈太多是是非非 一齊到都未必好事好似雙宋咁

佢地關係真係好微妙.......
俾人影到行超市之前其實韓國已經傳佢兩個去LA旅行, 不過雙方都否認
好似否認完幾日就有超市相流出, 仲要係台灣獨家
過多幾個月就確認佢兩個都接愛的迫降, 好似完全唔驚俾外界標籤咁

依對我都鐘意兩個都好襯，不過預到兩個仲咁後生，好大機會走唔得遠

37，38啦喎，都唔係好後生啫

一齊唔到做好朋友都幾好

好想佢地一齊 但又好怕佢地公開左話好多壓力之後分手

所以等結婚先好公開

玄彬好似係孫仙出道以嚟唯一同齡男拍檔
可能因為咁特別投契

講緊李敏鎬朴敏英個對

玄孫都有返咁上下年紀，係時候要考慮結婚

如果係真既話一黎就結婚架啦

諗起張敬軒首空手而來嘅歌詞

握手 相識了便有盡頭
拖手 拖垮了最好朋友
讓情感 站在十字的街口
前路便沒有

分手 簡單說為了自由
揮手 無緣無污垢
讓兩手 不觸碰更加不朽
從來美麗也不擁有

如果真係為咗宣傳套戲先做到咁曖昧
我會好失望

演員係咁都唔岀奇 唔到我地失望

係咁loop all of my days首歌

其實今次只係否認工作時拖手
因為兩位都係專業演員
但無否認戀情

到而家仲覺得佢地好襯不過冇辦法啦 感情嘅人好難講

哇 推得勁快

但玄彬之前俾人影到都有認 而今次同孫仙就否認咁多次

感情嘅野

Do姐都有睇愛的迫降

所以D人話一切聲明發言其實係要睇孫仙果邊有冇出聲

屌你咩
細細聲講 我覺得兩個主角有D角度似王浩信同唐詩詠

流得仆街
咁撚多人點會拖手

不會在誰都看見的場所做偷偷牽手這樣的行為
即係無人看見就會

IU 首 ost Spotify 出左啦！

我都覺得勁好聽

屌好想負皮你

首歌係咪佢寫㗎

第一眼睇個男主角似陳山聰

上youtube睇片行條橋又真係幾正 弟日有錢一定要去一次朝聖

等左勁耐

唔係

尾個兩集喊到傻咗

突然好想睇徐丹媽同世理既對戲

仲未抽離到嘅你地依家有咩做
好耐未試過追劇追到有呢個feel

陳山聰巴打你要驗一驗眼

似藤木直人啊嘛

再翻睇

+1 抽離唔到 成日ff玄彬同孫仙幾時會公開一齊

其實徐丹同世理嘅對手戲都勁少
係咪得係村撞到正個一幕

係Twitter見到OST專輯既相
有D想買添

再追其他劇

冇心機上堂係咁上youtube睇佢哋啲片同mon呢個post

可唔可以release埋另一個結局出嚟

有一個我接受唔到既結局就係佢地1年見得2星期在瑞士

大肚結局？

唔知香港幾時有

仲有之後係平壤酒店撞到
係廁所暗諷

去瑞士真係好貴
上個雪山都已經要千幾蚊

翻睇左大結局3次
之後再睇cut 訪問同花絮
本身諗住開想見你 但我仲未抽離到

一路睇都覺得有少少似王浩信。。

個結局係 佢地只可以係瑞士一年見2星期定係係瑞士結婚長相廝守?

希望spotify都有埋呢首

重新煲多次，睇到第八集

其實正確來講係冇交代到
只係講咗話呢兩個星期係一年裏面最幸福嘅兩星期

有呀

我第一次睇齡彬嘅劇，開頭都覺有啲王浩信
但睇落咗唔似囉，靚仔咁多

係喎 thanks

打錯係玄彬

d歌詞完全係match哂two lee

追啦！呢排睇多次 仲係覺得咁正😍

睇到信和嘅舖頭網頁話聽日有！

翻睇幾次

孫仙簽名

翻睇只會越陷越深

睇完大結局 整體都算完整 唔係太草草埋尾 可以接受 發覺個編劇好鍾意片尾用彩蛋交待細節 套劇好多位都有呼應 最尾世理都用降落傘去相遇 切翻迫降個主題 仲有好多對白都係
好少睇劇睇得咁滿意 有笑有淚有感動位 唯一係男女配角感情線太少 表白完冇耐男二就死咗佢哋呢pair都好深刻
其他配角啲火花都幫到套劇 北韓大媽 中隊士兵 世理同正赫屋企人
最後睇完劇都知大家好空虛 開心share成隻ost 有埋配樂 希望大家enjoy

孫仙
同北泡姐妹
講牛郎織女
點知係真

最鍾意就係呢啲細節位會首尾呼應
例如排書 種嘢

應該係

咁快

𥦬台見唔到呢張

要後日先得閒

點解OST無徐丹出場嗰首音樂嘅呢？係咪未release?

sportily 有晒全隻碟

已經翻睇咗3次 日睇夜睇 抽離唔到
好想佢地真係一齊啊

邊個逐個cm負評

我都留意到，條友無聊到暈

啱啱睇完呢套韓劇好好睇
而家好空虛

孫藝珍玄彬會唔會結婚

好似太陽的後裔

宋宋結婚

一言驚醒洛克人

搵到喇yeah

3次勁 我都係咁loop佢地兩個d對手戲 打算遲下再翻煲

係咪話孫仙以前會直接否認?
點解今次比人問係咪在現實交往會咁答?

呀 sorry 係韓國電視台翻譯的殘體字

係秘密

邊集出場嘅歌

sportily link

比song of my brother洗左腦

但一諗起雙宋嘅結局就...

個album有啊

好似越被睇好就越會分開..

仲有首係表治秀加世理嘅

我有睇個訪問, 條問題係兩個角色隔住個mon最後會唔會相遇喎
乜咁多哩類呃like消息

姐係他翻譯錯?

一年見得兩個星期，365日見得14日，其實等於sad ending，呢段感情唔會有結果
其實觀眾都係想睇完滿嘅happy end，編劇大可以話男主喺北韓假死，去到瑞士以第二個身份定居，女主亦將品牌總部轉移去瑞士

始終主角父母仲喺北韓
唔會逃走去瑞士
害死父母

可能十年後父母仙遊
就直頭脫北
去首爾同孫藝珍結婚

其實點解韓國啲fans咁唔鍾意自己idol拍拖 正常唔係應該想佢幸福嘅咩
利申成日戥我偶像心急 驚佢做高齡產婦生唐氏仔

收皮啦屌你

好鍾意首Time of JungHyuk for Seri 次次正赫一跑去搵世理或者救佢就播 好緊湊

頭兩個post有條on9仔死都要踩套戲踩足幾十頁 驚死無人知咁小學雞

好多集出場都係嗰首，一聽就知徐丹出場，好正

見到喇！啲BGM真係好鬼正

我都覺得咁樣最正常
佢係北韓唯一牽掛都係父母啫
到佢地仙遊後脫北就可以啦
世理又有錢去邊都得

利正赫老豆咁大粒，俾佢個仔做駐瑞士大使咪得囉

丹丹去結婚新房煲粥俾具承俊首BGM都正

有冇app 係show到中文歌詞

阿爾個陣嘅訪問 玄彬全程無乜點望過朴信惠 相反依家每次都用好竉溺嘅眼神望住孫仙

河智苑都唔靚咩...身材又正

瘋狂loop緊個album
每首歌聽住都好多劇入面既回憶
今個星期冇update啦

佢地覺得進貢比偶像既錢唔係比佢拍拖用
佢地拍拖會破壞fans既幻想 冇做偶像既職業道德

唔覺得佢靚
個樣好似男人
長頭髮都仲好少少

萬福同志最後去左做soundman好幸福

可以聽翻d大自然美好既聲音 唔洗再困喺黑暗既環境入面咁大壓力

朴信惠太後生

江湖傳聞話因為果個乜叉黨既反對所以最後先無出到大肚結局出黎

我見有人話其實係因為國情院規定左5年佢哋唔可以有聯絡定唔知點

睇阿爾果陣真係覺得朴信惠好唔吸引

具承俊喺救護車死嗰幕個BG Music係咩？？有冇人知？

Pinocchio 嗰時又覺得佢做戲幾好睇，但其他劇都做得唔太討好

喬妹M底

難忘李秉憲嘅功夫

啲演技拍埋玄彬度就顯得更差

睇過佢拍嘅繼承者們同原來是美男
佢做親啲角色係咪成日都喊

原來正赫喺定時短訊到同世理講揸車唔好淨係睇直線要睇埋側邊係因為世理係北韓嘅時候又同正赫講過
我仲以為係正赫係南韓坐世理車果陣發現添
CLS呢套戲真係要睇幾次先可以睇得哂埋過既線

其實唔係淨係得韓國，亞洲好多fans都係咁

首先idol唔同演員/歌手，idol食嘅係青春飯，賣嘅係單身/男友/女友人設，fans鍾意idol好多都係因為佢地個樣/對佢地嘅幻想 (男/女朋友)

當idol年紀去到三十歲以上，開始由人氣高峰慢慢走落嚟，fans好多都大個咗，都係飯咗五六年以上嘅老fans，先會慢慢接受到idol拍拖甚至結婚

睇完之後好渴望愛情

你會發現同現實好有落差
邊有咁完美嘅利正赫

有咁嘅規定？

最尾兩集喊到癲左 用左勁多tissue
真係條條line都好睇 兵仔又搞笑 男二女二又令人好想追落去 丹丹最慘
最正就係我彬望住世理個樣 好純情好專一 每次佢喊我都會跟住佢喊佢跑返過界去攬住佢個幕 我喊到透唔到氣 不顧一切眼中只有佢

好似瑞士一齊仲多

乜叉黨係咩

見到你哋講啲伏線 自己追嗰陣好似無發現到咁多
搞到好想認真重睇一次

呢種佔有慾真係好恐怖 唔怪得韓國咁多私生飯

睇個陣留意到啲 但實會睇漏眼
所以我都想認真重睇多次
除咗男女主啲伏線 其他配角都有
好多細節位都做得幾好

笑死，仲話佢成日講粗口

又唔係咁講嘅，一買一賣姐，好多idol都係賣樣賣青春，成日喺演唱會/講感言同fans講句我愛你，咁啲fans就排住隊仆去送錢俾佢地，fans就係佢地嘅米飯班主

所以idol嘅職業生涯最多都係十年，要喺短時間有高人氣高收入，就係要犧牲私生活

真，煩到嘔
我一見到佢呀媽就飛

唔知推唔推到4

推

有冇sub

係我錯 眼殘
對唔住大家

推到4
希望有生之年可以再睇到佢地同框

唉有小小遺憾係佢地最後係瑞士相遇翻嗰時冇戴戒指可能瑞士係第一個取景位 又冇預到之後有戒指情節 我真係好鍾意佢地交換戒指嗰幕 私訂終生咁

尋晚發夢去咗北韓旅行

睇嚟我真係睇劇睇得太入心未抽離

迷得耐既就會想佢地快D搵到另一半

應該得既

睇完好想去瑞士旅行

好多人而家先開始追

北韓好似開左澳門線 可以飛過去 好想去

咁高收視唔睇會比人話out嘛！

睇嚟個post有機會推到10

有無韓粉搵到佢地隻介指係咩牌子？
Btw seri 所有Swarovski 首飾好靚

我都好少會見到連登推韓劇post會推到就黎第4個post

IU首歌kkbox仲未有

個腦仲諗住啲劇情抽離唔到

Mucha

聽講話而家去鋪頭有得帶返佢哋戴過嗰隻嚟影相

我唔敢咁張揚啊

好靚啊

Sweet 到同埋第一次見人著到成身黃色都咁靚

借問聲呢張邊度dl?

之前見到楊丞琳IG story 都有追

I’m still and I’m here

官網

星期日加星期一都推左差唔多一個post

攝影師嘅ins圖

件大褸好型，但係香港一年都著唔過十日

我覺得最正個幕係尹世理見唔到利正赫而爆喊 點知原來係特登匿埋

Thank you

啲景靚到好似cg咁
睇完真係好想去瑞士旅行

我都用緊依張做wallpaper

睇到

原來竊聽老婆明順係請吃飯漂亮姐姐個好姊妹
認唔到

想問他ig係咩

佢好易認the game:朝着0點都有佢 美珍老母

Lim_hyoseon
好多靚相

真係架？
咁咪唔使再經北京飛

楊丞琳睇晒喇
連左膠黑人都有睇

有冇徐丹嘅wallpaper

我見到黑人有fow孫仙IG都估到佢有睇

正呀

Netflix整左個南北韓對比cut

我都發過夢去北韓同瑞士

搵極都搵唔到最後兩次kiss嘅圖